世上哪有辭不了的工？ - 李碧華

世上哪有辭不了的工？ - 李碧華

香港「反送中」運動燃燒至今已不可收拾，所有局外人明眼人一望即知，是林鄭喪心病狂垂死掙扎，還警黑勾結暴力鎮壓，為其權位利益賣命，試問被擺上枱的前線警員，誰想第一個入浩園？值得嗎？

而所有的布局、設阱、圍堵……一次不得逞？民意未逆轉？再來，這些陰招毒招，實乃大細眼面目猙獰但枯槁灰敗的林鄭唯一長處。每一着都是錯，每一步都把香港逼死，把攤子搞爛，愈爛愈好，我既活不了，就攬住一齊死──下令今後不准遊行集會示威、戒嚴、宵禁、鎖十八區、焚城……車毀人亡好心涼！

外媒報導，林鄭曾數度請辭，遭北京拒絕──此消息我們不大相信，不信有人真心請辭（或試探上意吧），也不信無人能收拾，只要撤回惡法林鄭下台，展開獨立有公信力的調查，停止設計搜捕誣衊「暴徒」，定可稍作平息，還人人平安。

請辭？看林鄭的閉門演說、公開發言，都展現對權勢戀棧，且復仇之心極強。若承擔責任引咎辭職，堅決不幹，誰綁得住？

世上只有結不成的婚，沒有離不成的婚；只有牽不起的手，沒有分不了的手；只有攀不上的位，沒有辭不了的工。

眾目睽睽昭然若揭，港人才不稀罕毒蛾「服務」。林鄭心盲腦盲眼盲戀位不走，所需不是警犬，而是導盲犬。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
民不畏死 (左丁山)

下一則
下一則
無 語 (李純恩)